肥毒留咩髮型會加分？

我大概係咁既樣，想換個髮型

整容先

不如死撚左佢

冇得輸

換個身型先

你已經係滿分

認真你畫畫幾好

點解 點解個天要咁對我

巴打揸s15?

哪有錢

乾淨嘅髮型

清爽乾淨整齊有精神就算啦
減減肥再諗髮型

減肥啦

如果好似你畫咁樣 你又幾可愛

換查查個髮形，反正個樣有幾分似

正皮比畫功

肥毒底分係負無限

咩髮型都救唔到

唯有每次出街每行百五步左右就跌一跌條林保堅尼車匙

成個假拓海咁

屌你 我邊有佢咁瘦

剩睇五官其實都幾靚仔下

減肥先啦屌

好似一拳超人啲畫風

肥毒=負100
咩髮型點加都係負

我都覺 減咗肥應該幾靚仔
輪廓夠深

唔關髮型事 如果真係同你幅畫一樣肥到咁 想加分真係唔該要減減肥先 對自己身體都好啲啦 多口問句巴打你幾高

奇犽阿哥？

其實哩個髮型幾好睇。多做運動，控制飲食就可以變得好似兵長咁型。

終於等到呢張圖

一望到佢自畫就諗起

變動物台

油頭毒撚

似基路亞二哥多啲喎

是但啦
留咩都唔會有人睇

無架啦你，算啦
A09

我都係咁諗